35+唔係投泛民、唔係投本土，係投「攬炒派」！

只要競選承諾以下political agenda，就係「攬炒派」：

1. 阻止通過財政預算案
2. 阻止任何大白象工程
3. 阻止黑警撥款
4. 阻止23條立法
5. 推動廢除公安條例
6. 推動修改暴動罪刑期
7. 推動集體談判權
8. 推動雙普選

以上agenda只係初步諗法，歡迎討論

如果任何agenda 唔成功，都要向國際宣揚令香港國際評級下降

民主黨係龜縮派

要求開倉派錢 派哂庫房錢，先判黑警酷刑同釋放義士，否則唔係直接派錢比人民既全部否決。

面對事實 目前為止係無得你揀
諗下點樣由零override 泛民呢個廿年以上既共業仲好
乜野選民 出乜野代表
老實講 除非泛民/泛民支持者自然覺醒
如果唔係 只要主流一日仲係抱住就算含淚投都唔比對家呢個諗法
都好難改善泛民個問題

要搵攬炒派質問泛民，要佢哋支持「攬炒agenda」令佢哋歸邊

呢個都係一個方向
但都係要諗下點先有足夠利誘

係光復派

正視聽：支那等同已向整個自由世界宣戰，香港將成重要戰場

支那要攬炒，我地徹底奉陪，呼籲外資盡快撤出香港以策安全

光復香港，唯有開戰

向愛爾蘭共和軍學習

向愛爾蘭獨立學習

光復香港，時代革命

要大家連登仔+攬炒巴做起個勢
認同請開多啲唔同post 探討方向

「光復派」呢個term冇咁易俾人入嘅

同埋正面好多

Set 到門欖咁高，唔駛選，輸晒d 票俾建制，你滿意未？夠悲慘未？唔鬥黃唔鬥cv, 贏到35+ 先係皇道。

不過 set 定 expectation, 贏35+ 唔係可以改組政府，777 條八婆實諗計繞過立法會，所以之後個立法會會變成以家既區議會，不過都可以揾班官慢慢玩。

召集埋 Avengers 好唔好啊，你知唔知愛爾蘭共和軍搞到愛爾蘭人對佢地幾討厭ga? 幾多無辜既平民死係佢地手上？ 講呢d 仲駛打國際線？

推

覺得議會入面 都沒咩得點玩 (一陣覺得街外抗爭 先係主線)

一陣又引述大律師意見 都可以DQ曬你地 都未洗去到釋法

唯一覺得議員應該利用 民選既光環 去國際遊說 先係佢地既主線

自從有左黃色經濟圈之後就好耐無去過美心飲茶，真係就黎頂唔順喇.....

冇衝突，最緊要選啱人入去
推到議會agenda, 國際線agenda 入去

呢d唔係用黎講

國際線當然集中對家d仆街野

大家記唔記得”攬炒”最一開始點解？ 唔好俾人spin走!!!!